reign champ ultraboost/ Nike footscape magista

reign champ ultraboost us9.5
全新購自日本伊勢丹 $2700

Nike footscape magista us9.5
全新 因托朋友外國購回
無原盒有替用盒 任ck $1400

有意whatsapp 66424500 thanks~~

rc ub 1500要

Whatsapp 66424500

2700 笑撚左
自己上外國網買 仲平過你
仲要一定真貨

早又唔放，對野而家跌到1600，自己check stockx 啦

800收

放左一個月仲未放到？

有人蟹貨

新果隻parley white 都黎緊，呢對自用算吧啦

仲未搵到水魚

Nike sold
Whatsapp 6642 4500